[ 集思廣益] YouTube右面相關影片係咪無左？

以前明明youtube條片右邊係會有同睇緊嗰段相關嘅片， 而家完全變哂同睇緊嘅野冇關嘅為你推薦片 有冇方法可以開返相關影片出嚟？

琴日有番喎

話明右面就一定無左啦